214 巴士有人打丁

收工時間，個四眼仔係鑽石山站上車，
坐上層最後排，望住隔離啲女打丁，人地望到佢，仲拎埋出嚟打，正賤人
各絲打小心

條撚呢？

條撚呢?

看圖說故事

你話佢打小人都得啦

祝你日日係巴士見到人對住你打丁

張圖見唔到佢有打J
求其影個人講乜都得

收工時間，個四眼仔係鑽石山站上車，
坐上層最後排，望住隔離啲女打丁，人地望到佢，仲拎埋出嚟打，正賤人
各絲打小心

咁大段嘢，得「四眼仔」同「上層最後排」係真。

似睇緊手機多啲？
無J無真相
咪屈9個細佬

講咁耐都係想要j相啫
乜你咁唔識做㗎

OK，下次應該冒生命危險，走去近鏡影佢條撚。
原意只係想提大家小心，又唔識佢又冇樣屈條鐵咩